真·NMB48討論區 71 - 新書一波接一波, 我不打了...

【#上西怜 #水の温度 11月25日発売！】
Amazon:
セブン:
楽天:

12/16発売 #あなたの横の
■Amazon限定カバー版

■Amazon通常版

11/26発売GIRLS-PEDIA2020 AUTUMN

抽完6次受付

我都上去睇下先
利申 唔抽了

好多都受付終了

點解唔擺橫野做頭先

擺邊個先都無咩影響啦
都係睇波姐

橫野已經夠票, 請支持怜妹

仆街，撳到入去見到みかにゃん 第7部有人棄單
又all in 左

話說第一次見到呢張相 我以為中間係佢隻手

又包部？

話說我一次眼到你張相 我以為畫咩bam 圖

邊有得包啊
抽姐, 都唔會中既
入180都唔知中唔中到10啦今次

帶住隻貓嚟LM

我欣賞佢地才華 有無人信

嘩屌 我都以為係
你講完再睇真啲先知即係我岩岩至知

保持身材唔可以係一種才華, 點解唔可以認同下
好辛苦㗎都

我以為係佢擺隻手係個心口2舊肉到 睇真啲先知擺係後面

你地丁到眼盲

太正直冇諗到

拒絕色情圖片 還我正氣討論

少年你太年輕了，你以為無波就唔色嗎

又串

20201119 我愛梅山恋和

只有色情思想 沒有色情圖片

對波想點撚樣

好抵買

日森斷貨

沒有色情圖片！

只有色情思想！btw邊度有得訂

問左人原來送香港要出先有得禁

thx清

一有波圖就推得咁快

快d爆post
下一個post post頭又多新圖

真係mina 表紙啊

精英盡出

仲差禾柚

頂, 呢張真係影得好好
都係唔睇波了

不了
吉岡里帆是重點

都話佢地係有 但又無人信

しんしん直頭就嚟成個人摺埋咁夾出嚟
望見都辛苦

Karen Yuen都夾得幾勁

同埋影到個樣都唔似佢本人

認唔到+1

慘, 樣又認唔到, 波又認唔到

人妻>>>>>女友>>marin>/=karen
後面三個好多時都係靠夾

橙

封面ケイト

見到衫領，放心

CLS做正氣model都上表紙

42/42 山本彩加
42/42 梅山恋和
42/42 横野すみれ
38/42 貞野遥香
36/42 山本望叶
30/42 上西怜
25/42 渋谷凪咲

35/36 安部若菜
32/36 小嶋花梨

35/35 白間美瑠

30/30 南波陽向
30/30 新澤菜央
26/30 塩月希依音
24/30 原かれん
12/30 加藤夕夏
11/30 川上千尋
*9/30 安田桃寧

24/24 鵜野みずき
24/24 出口結菜
18/24 泉綾乃
18/24 和田海佑
13/24 前田令子
13/24 石田優美
10/24 石塚朱莉
*5/24 河野奈々帆

18/18 菖蒲まりん
16/18 本郷柚巴
12/18 坂本夏海
11/18 浅尾桃香
*6/18 堀詩音
*6/18 水田詩織

14/14 吉田朱里
14/14 村瀬紗英

11/12 清水里香
*8/12 山崎亜美瑠
*8/12 杉浦琴音
*8/12 中野美来
*8/12 早川夢菜
*7/12 小川結夏
*6/12 井尻晏菜
*5/12 黒田楓和
*4/12 岡本怜奈
*4/12 中川美音
*3/12 東由樹

*7/*7 山田寿々

*4/*6 佐月愛果
*2/*6 隅野和奏
*2/*6 平山真衣
*1/*6 瓶野神音

班老屎忽mb 真係見底了, 賣唔郁啦

グラビア佢點玩啊，學しんしん咁對指自己個人都夾唔出啦

真心睇住班女大
nmb紀錄片第一期招募就係到

好想再睇NMB 上新喜劇做埋D 濕鳩野

呢隻野3000yen

個外賣袋先過癮
擺明抄uber eats

吉本賣垃圾goods又贏

咁Uber eat係日本真係勁好多

On9 Goods is good 啊

Qq

想同佢瘋狂食野

成員唔講都唔記得左呢個星期ZOOM劇場
畀左錢

現充生活太多野

碗野好似吸引d

同佢瘋狂でぐまっちょ

我餵飽佢

今日日本好似幾百單

我餵佢就得喇

冇記錯今日東京過500
大阪都係日日2 300

去啦去啦
咁多年大家睇左咁多相，去睇返次相展都好

佢近排又玩咩風格

正正常常出歌
扮下女人咁

低調左咁多家陣d 裝扮

gchi gchi

淨係條頸到有隻蜘蛛都夠啦

套衫咩事

d商品麻麻 可以慳返但file會照買 有儲開

好狗 file有type a b明明之前得一款

買！！

【先ヨミ】NMB48『恋なんかNo thank you!』が14万枚売上で現在シングル1位

14万

同上隻比跌幾萬咁啦

一個華安兩隻眼
兩個姑娘。。。

頂你禁完25號7期唔夠3分鐘
同我講27隊長solo
29怜妹
即刻取消返個25 7期申請等禁27 29

嘩屌, 好波啊, 190真係中得15啊
仲要有10係愛果嚟

今日26宗輕鬆

準備WFH 啦又

柚仔應該全完賣

要d仆街仔真係找哂數先真係完賣
我上一回都以為完

零的突破
成部得一張可以點算

你有張98可以用

放心啦我出口寶寶我都中得一張
都唔知講到d咩

仲未用咩

跟住日本又創新高意味住未來10年唔洗去

永續online 見面會

未用

好貴啊屌

係咪原本慳左岀黎機票酒店錢
變左抽多幾隻
都係一樣洗咁多

就係呢個諗法, 但搞搞下結局係更多

佢而家咁玩，個人覺得最貴真係個運
d碟想直接掉左佢

d碟直接運去回收廠咪得

我覺得online無咩意義所以無影響
純粹個人意見 不喜勿插

唔得, 會彈回頭

咁呢D 真係睇人既

佢之後果幾回仲要逐次俾運，非常貴

識人好似得
可能係睇邊間廠

冇腰真係好慘

除左上次買左幾本書同goods
同埋d月費野之外都無課過

本身都仲可以, 但之後係咁加部
可以全勤真係好邪惡
同一個數, 以前每單當淨係去個土日咁已經好好使
家陣起個孖都仲係窄窄地咁

禾柚

唉我抵諗啲要左佢

辛苦哂

咁又冇謂咁難為你既

以為係今泉

有名人や料理家が続々登場！アプリをダウンロードして「cookpadLive」でクッキングLive配信を見よう！

陣間7點半有白間 吉朱Cookpad Live

一路我都話佢係男人嚟

入到第1組算唔錯，穩定發揮嘅話次輪應該爭到位

細咗好多

係豐永同山內難攪啲，應該冇太大難度啦

原來仲唱緊ga

真係好有機心 呢啲女人唔要得

有名人や料理家が続々登場！アプリをダウンロードして「cookpadLive」でクッキングLive配信を見よう！

遲咗半粒鐘而家先開波

矢野先勁
1同3=廢

題外話 想問下有無人有買2020福袋 想交換

你呢啲叫中計

水底見

上幾個post唔係話佢有J咩

係呀 我講既

下面比蚊咬姐

有啲似迷路

我唔信過黎比叔叔check下先

似咩
Karen Yuen真係好撚正

成日都好似唔同樣咁

麻麻

因住冷親

咁多脂肪,點會冷親個心口

7期生公演都冇人講

fuwa

真係好高

岩岩唱第3首已經有人成頭濕哂咁

仲諗住佢咁高應該好難做center

あいか個AC 可以咁多年都唔中公演，係咪壞左啊

就係貪佢高掛

香蕉之後エンドロール

咁淨低Fuwa 咪姐係centre 之外仲有solo unit

成個妝甩哂

最後呢下幾得意

以為有咩告知，原來人人開SR

又嚟

好qq

呢個好睇

true 啊

木下百花『卍JK卍』ミュージックビデオ
年尾花爺出碟

拎返當年自己JK既衫出黎著去拍個MV

又等人出嚟話其實係有料

05：34 果到karen彩排未化妝都幾

你都係想我上水姐

右邊真係差d認唔到

係咪偽紀紀？

私の娘あーのん誕生日

唔怕衰11啦

佢冇波唔岩你地好似係

就咁睇佢都好似有少少料到

即刻老咗10年

真係老左截

公演雖然係有得出，但序列跌左好多

嘩 真係CLS公司

隻dvd入面係咪全部都係咁

妹同山口媽媽有冇得比

哦呢囉唷咩生日快樂

平都想抽水

相展一入埸見到阿志同詩音簽緊名

吉朱同白間劇場遊條片無咗

又冇啊

利申 ： 睇左 好好睇

有青根

呢兩個我可以

諗左大半個鐘先決定買1set生寫
紗英，ここな，隊長，柚仔，優美
要中想中既中哂

由尋晚11點開始，已經唔使再怕衰十一

兜都兜唔住啊

好彩download咗

無人post

睇唔到波，所以呢d人見唔到（好似係）

又係認唔到人系列

隔住個mon都透唔到氣

個pose真係唔識欣賞

影夠奇葩水著未

■mina2月号発売記念Xmasイベント開催決定！
TSUTAYA EBISUBASHIでは、クリスマスイブの12月24日(木)、
Xmasイベントを開催致します！
もしかしたら”サンタ姿の望叶さん”に会えるかも･･･？！
是非、応募してくださいね！

【日程】2020年12月24日(木)
＜イベント内容＞
第一部 リアルお渡し会 17:00～
第二部 リアルお渡し会 17:45～
第三部 リアルお渡し会 18:30～
第四部 オンラインお話会 20:00～

你冷靜D先

我可以

做咩好似你激動d咁喎

佢日本巨梗係激動

買起來

個ZOOM劇場
成員演技救返個劇本
個劇本真係直接到
特別係主角あんたん真係唔同D

會試下抽既

抽真係麻煩好多

好彩無買

個感覺真係好麻煩
明明都係就咁禁制畀錢等通知
但個人感覺好似要搞一堆野咁

佢有D角色分配真係怪怪地
同埋可能ENDING唔同
あんちゅ真係出場5分鐘就冇左
第一組真係あんたん CARRY
第二組就咁睇真係仲危危地既感覺

會唔會抽左個現地既俾我就喊出嚟

未睇仔細資料
唔係自己揀想リアル 定ONLINE架咩

我撳到俾錢都未見有得撳，所以先停一停，諗一諗

yeah，又俾錢了

明明對fuwa 冇咩興趣了，但呢首又覺得幾好睇，幾岩佢咁

fuwarin很正

做狗好過做人

汪汪汪

但買佢mail 真係感覺被呃

我個女

好高大

竟然無波控post

有波都冇人講！

男人

就咁睇樣真係唔覺佢咁高大
再瘦返少少就perfect池

巨嬰
今日睇相展有張係佢地10周年虹の作り方既相
個大脾同手臂真係
但あーのん真係好CUTE

但再大隻落去真係好難搞
好多idol 都係一漲左就返唔到轉頭

呢d粗重野我黎得了

第二張

呢張不得了

我信佢會瘦到返落黎
但佢首先都要食少D メロンパン

女帝pose

求踐踏

鐘意食メロンパン既mb真係每隔一排就會出現幾個咁

俾ツインテール洗版咁

好似係本家？
利申唔識

好似到到都有，每過一排就有

MK妹

MK妹真係幾可惜
但佢個TWITTER真係好搶口成日係到對罵

佢裏垢都成日亂屌河馬咁，個對比好搞笑

俾咁多對波對住都真係頂唔緊

一開始都有FOLLOW裏垢
但佢屌到太多好煩UNFOLLOW左

咩都屌
最好笑係有次唔知咩比賽最尾差dd 輸左，係正常ac 就多謝呢樣果樣
轉個頭見係裏垢到係咁屌

好似係LARME個活動
但呢個好似D ヲタ連5CH罵到飛天（雖然5CH咩都罵到飛天

真係齊陰最可愛
佢之前有一排中分完全冇左前髮真係成個阿欣2代咁
但好鬼老積

橫野d mail圖同唔著衫有咩分別

唔P唔認得佢

Hello moto?

MK梓

幫襯未

咪ham sup la

一個月得幾封

唔用app 版就平d 既
但冇果d 買得多平得多

真人上連登
唔訂多幾個唔係為咗慳錢
係為咗保重身體

唔用app版嘅話咁點睇?

兩個比起，mk梓就高班d啦
大家都會同人嘈，但佢冇果種亂屌河馬既感覺

Check email

收email 咁收囉
Nmb mail 個app 同其他比真係好跛

Gchi 啊，唔買唔知身體好

咁即係收email好過用app?
啱啱先係google訂咗一個月
係咪做咗傻仔

呢d樣先係我印象中既

小林佢係要嘈贏人宣示自己正確人地錯既同時
亦好有睇唔起人既感覺

睇你個人習慣既姐
我鐘意app多d

App訂就點都係方便d 既

佢都係果時人人出，為投票出而出
都唔計優惠，人地又識分哂file 有gallery 方便睇圖

佢真係當自己邊位
D event 都係痴線地貴，仲要屌做咩冇人嚟

佢現役個陣都已經係咁上下仲幾CHUR佢D飯
（個陣SR EVENT真係好在佢有贏仲要拎第一，唔敢想像拎唔到第一佢會爆D咩
卒左之後直頭本性盡現
佢最近個活動好似係巴士同遊？

閪女人

晨早流流見到咁既野

佢而家每放一張圖我都save低晒

可唔可以po佢家姐？

頭髮隻色幾靚

今日都好靜下

不了

我屌埋你個份

個下巴粒癦真係好吸引
利申非睇波

下巴粒墨對落果條波罅

乜撚野吉朱音番
請番哂d nmb mb上去

如果認真搞好似音いたち咁請陳偉霆上嚟嘅話
你都冇興趣睇啦

佢要長做既話其實都係要請陳偉霆上去

吉朱而家up緊既野=上集音いたち果陣講果d野
屌你哂我時間

咁無計喎
要上音番呀嘛

成粒鐘最好笑都係あんちゅ同ことちゃん果到
其他野基本上都係炒冷飯

夠啦夠啦

隨遇而安巴打rip

追得NMB
rip咗十世

彩姐著咗件醫生袍嚟

拎埋隻dvd俾我一併銷毀

平衡返下先

少年太年輕了
你以為無波就唔J?

巴打保重身體

Ching 有眼光啊

安部真係變幻球黎

Cls

我黎sorry

摩擦力

唔使再包庇我

咁拍都幾好有新鮮感個個都有幾吓大頭 係要幫人宣傳埋個館On9少少

望叶個大頭耐到

但真係好睇
好過次次都係一樣
呢次單係睇運鏡都抵

棄推

氣候變化搞到兩座山峰都變形

有推咩

冇計，太好睇

將冰山劈開

側臉好靚
側身好平

喂，真野唔好拎嚟笑啦

財閥表示要消滅貧窮

冇笑
只係表達客觀事實

消我消我

吉朱對腳

btw mina event 好似真係冇得揀抽邊部

咁撚on9

呢次真係幾有趣

再望一望個BLOG
好似有得揀抽哂2樣定正係抽ONLINE

岩岩睇ameba 更新左，有了

尋日我俾錢果時係未有，家陣要sd email 問下佢點搞啦

快手到
係咪都係佢個YAHOO PAGE個到禁數量訂之後入金就得？（懶到唔想睇SOR

係，本身佢只係得一個item
應該係太多人淨係去到online去問佢
佢跟手開多個item 係※オンラインのみ※

本身岩岩俾完錢，佢就出1225 都有event 已經呆一呆，家陣仲要咁玩

1225？
又咩黎
痴線唔知點跟

唔中怜妹サイン会
見到有人買一本都中真係哭撚咗

1225 就online サイン会姐
都要入錢，入錢，入錢

人品問題

仲要唔撚俾人cancel張單啊屌

有手渡會不過喺渋谷

收到
抽少少算
各方面都忍緊手

呢個好地地，一開始分左兩條link

1225 我都係抽左10幾本算，唔中都冇計
家陣係1224 冇理由咁俾佢陰左

10幾本點跟
嚇到濁親

集氣

咁佢一本都唔係好貴
最貴應該係如果要運返嚟

同抽話會一樣
單係運費呢2隻字都唔舒服
個個星期抽
抽抽埋埋D運費夠我一個星期洗費咁濟

時間有限，NMB有咩活動去到既都想去
特別係D2 之前真係突然話卒都唔出奇

D2應該唔會

fortune music 算好人啦，起碼講左まとめ既真係淨係收你一次錢
以前抽本家話就話會まとめ配送，但過左某一個數都係會分多一箱收多次運

咩叫唔會

吉朱真係エロ気好勁

屌你老母本家
試過岩岩好多左一兩隻碟佢同我分開運

我覺得真係人人都瀨過野

抽果時唔會計到自己中幾多
跟住次次都死撚突多三幾隻碟出黎呃運費

走啦 我唔想搞大佢

呢個咩山都無

cdtv 吉朱戴帽

個名有

而家情況黎講
單睇難波既係咪都唔洗抽本家碟
早幾日見本家PO個個抽到大爆死咁
但唔明玩緊咩

去到後來有得計啊，因為已經唔係抽，只係買，任撳㗎喎

2020年前既你要抽1s2s既就要抽本家
而家就....你知我知啦

隊長點整出嚟

都唔係既
因為我通常都好遲先抽
一二輪果d梗係中硬

仲邊有本家碟比你抽
都無得出新碟

果時d topping 係幾吸引
好在我定力夠

咁樣已經整左

跟住就成鳩日3中0 5中0

大家要既野唔同
咁本家大堆頭引你班仆街買

而家就算啦，出坑(好似係)

好似有人全日食白果

回帶，佢咁樣已經係努力左

肯早起去第一部既話應該點都中到d野嫁wo

唯有用數量克服機率
本多終勝

咁我真係寧願吹水傾計算
又要課，課完又要抽
仲要有機會白果（你地講既白果係咪即係咩都冇，我有冇理解錯

淨係抽過3，4次本家topping 會
其實真係抵好多

出面著咗件衫入面點整都得嫁啦

唔係，個底已經係傾
抽中再有sign 卡啊，2s啊 1s 動畫果d topping

抽1s2s果d特典姐
有券就點都有得傾計

難波無特典齋傾計
次次都買好少

原來係咁
但而家冇得濃厚接觸，咁合照呢D TOPPING應該廢哂武功？

本家而家online搞咪變左cap圖同埋合成相咁撚樣

我果時就係留錢買nmb 先冇去topping 會
小朋友要做選擇

好好笑果個

cap圖同埋合成相
好撚癲喎師傳

我寧願cap圖好過見到自己個柒樣

拎住張A3大貼紙係抵撚到震

只能夠講係無辦法之中既辦法

A3

夏天抽浮板

其實唔只本家，好多其他idol 都絞盡腦汁出呢d野

學ske搞現地探監會未

身先士卒俾人知可以柒得幾過份

連個縣知事都去埋參觀

5部拎住張揮春到完場
好彩唔係1部

比人屌到反皮之後拎走左個ipad同距離近左
不過都係隔住膠片
當無帶眼鏡

係咪要讚讚佢有進步

好地地d card 咪算，可以當集下郵幾好

mumo都係百屌成材架喇

唔係架，張揮春我到而家都放係床頭
當poster

每次一大既野，我就會唔要想

果時鳩知佢咁大張架咩
埋牙果下見到
但一樣錢又唔會要張細咁on9架嘛

7期有無邊個mb既mail好睇？

見到雙馬尾同劉海,我仲以為係Mayuyu

最後都泥得住個第一

嘩好核突

執陰同個妝想點

認真問,邊個嚟?
真係認唔到

みかにゃん
bis啲造型真係唔識欣賞

菜々

幾時先可以係呢度見到平胸圖

唔認得,邊個嚟㗎?
thanks

石田優美

3期
anna好似一期開始應徵

成粒鐘有45分鐘都係鳩up

井尻晏菜、NMB48卒業発表

俾弟兄講中咗

識條鐵咩

預咗
無端端有個三期冠名公演

anna搞化妝片都幾有市場

條條片都係整容級

姐係曲線求みかにゃん圖姐

井尻晏菜「選抜メンバーでもフロントメンバーでもなかった私を見つけてくれて、探してくれてありがとうございます。ここで、みなさんに恩返しさせてください。NMB48という肩書きが無くなって、これからの人生を見て頂きたいですし見せていきたいですしこれからも応援よろしくお願いします」

慘

原來有壇咁既野

你當557流架

哦呢囉唷咩

掂，tsutaya 肯幫我cancel 或耆轉做淨抽online event

到年齡就一定要走

睇佢造化啦
家陣個勢幾好，泥多幾年都有機既

都係 運營應該唔會投資落去 但兩年就趕人走

最緊要有錢搵到

去到25左右體力上就會開始頂唔到公演果d
好似足球員咁絕大部份踢到三十幾都要掛靴

以後team m 鹿d變化球mc邊個去接

代代有人既，一個走完就會出另一個

橫野mail

睇黎我害死你

頭兩張真係好過份

我都話死咗十世,都唔爭在多一次

唔睇唔知身體好

係
等我懲罰佢

屌好撚正

買俾我呀嫲先

怕唔怕俾啊佢笑老土

不孝孫

最新個封濕濕碎啦

其實nmb個個都好意淫

你定力唔夠

朝朝都睇波

學你話齋
唔睇唔知身體好

唔好咁啦 晨早流流扯住返工好辛苦

咁唔好返工

係公司啦

今日出怜妹聽日出GIRLSPEDIA

波呢？

＜追加枠対象メンバー／対象部＞
■清水里香(Team N)／全6日程 第7部（18:00～19:00） ※第7部入室時間17:45～17:55
■菖蒲まりん(Team N)／全6日程 第5部（15:15～16:15） ※第5部入室時間15:00～15:10
■安部若菜(Team M)／全6日程 第3部（12:30～13:30） ※第3部入室時間12:15～12:25
■鵜野みずき(Team M)／全6日程 第5部（15:15～16:15） ※第5部入室時間15:00～15:10
■出口結菜(Team M)／全6日程 第5部（15:15～16:15） ※第5部入室時間15:00～15:10
■新澤菜央(Team BⅡ)／全6日程 第6部（16:30～17:30） ※第6部入室時間16:15～16:25
■小嶋花梨(Team BⅡ)／全6日程 第7部（18:00～19:00） ※第7部入室時間17:45～17:55
■南波陽向(研究生)／全6日程 第4部（14:00～15:00） ※第4部入室時間13:45～13:55

仲嚟啊屌

Karen變幻球

你要我講幾多次 都話佢係有

本po日經：究竟karen有無波

今次依張真係push得有啲啲過份喎
反地心吸力

又要抽啦屌

睇人燒錢最開心

NMB48 ☆「ほんわかテレビ」☆「トリニクって何の肉？」☆「かまいたちの机上の空論城」 ☆「ワケあり！レッドゾーン」☆「土曜はダメよ！」☆FM OH! 「ハートコレクトNMB」☆EX大衆 毎月連載 ☆
多

Gchi Gchi !

留力下年去現地探監

除非又有仆街仔唔找數啦，唔係今次真係唔抽

巨人隻腳仲幼過女友

睇ptt整合各團畢業人數 nmb今年同上年差唔多
但其他團都係少一截

好驚會斷，支唔支撐到

咬底薪真係過唔到生活啊嗎

咁係咪冇卒既都有返咁上下家底

岩岩睇左ベストアーティスト AKB個PART
真係又短又冇印象
同埋又係紙飛機真係

nmb真窮係咪得りぽぽ 楓子

柊過紐約留學 nmb份糧一定比唔起

あみる勁多名牌

隊長

有得上仲想點

窮咩？有錢跨縣應徵

無一個新人

あんちゅ

關咩事

我淨係知我就係真窮

抹茶クッキーが食べたいよ
諗起都想笑

影過木冬間屋有花園樓梯

某有錢人仲會係劇場偷佢野食真係冇陰公

係日本好多時有本家上既地上波我有時間都會睇
真係差唔多次次都同一班人
係差在有冇分家成員

差唔多啦
講緊而家本家係0個地上波冠番

想問有無mb cup size排名
我訂晒頭10個mail

小心身體

ching寫定遺書先

勁得意隻貓

牙夢得意d

btw 大家應該都等緊list

而家淨係訂左 怜 miru 橫 烏卡 Karen
再細啲班靚妹我淨係認到波認唔到樣
有無人可以出招update下我

20201125 我愛怜妹

等呢度最大波控隨遇而安巴打出手

小嶋花梨「最近の大人の人たちの口癖が『新しいこと、これまで誰もやってきてこなかった事をしよう』だから」

Me 呢d非波控真係幫唔到手了

google translated 完都唔明

應該問邊個mail多圖睇
有料唔代表會有圖畀你睇

營運口頭蟬係"新野，做D一直以黎都冇人做過既野

但有料既就係有料，冇料既俾幾多張你都係冇料
唔會滿足到波控

彩plus

淡妝咪幾好
明明又後生個底又靚
但成日都濃妝到痴左線

全盛期真係啱啱入團 牙彩湊女個時勁可愛

我覺得18年個陣真係岩岩好
輪廓成形開始冇BABY FAT
妝又岩岩好

我覺得呢d正

戴ベレー帽就真係冇得輸

D陰想點

睇下邊條可以拮中眼

有仔嘅

新野係咪就係
係咁出寫真

你唔係唔知我淨係啱啱先開始訂橫野咩
同埋我都有貼557嫁

#480

做貓好過做人

唔好咁餵我食飯得唔得

哦呢囉

さららん

正, 真點完賣, 真係唔使再抽啦

點解咁多色唔揀係要揀綠帽仲要隻綠sharp到咁

20201126我愛泉綾乃

Karen

睇showroom

果然係和田最受歡迎

塔

日經

有波有樣有腳世界級

和田海佑真係幾𨶙正

浅尾都唔輸蝕

agger

駁唔到

新人太多資源點分

All in あいか啦

剩係識明石家さん

12/26(土)→12/27(日)
YNN弐十四結界

星期六好事

幾怕今年冇
其實想問有d成員10點打後唔可以岀場係點判定？

未成年勞動法

未夠秤囉

做乜勁

呢d就係營運大人口中既
做d冇人做過既事？

乳細有時頗大

收到書未？

なみみ無波我了

mail?

わかぽん
無波睇的

守護卡零

唔好剩係睇波啦你地

趁black friday大量入手寫真雜誌
見到波就買！

牙音唔好再賣肉啦

呢個炎柱我可以雖然其實唔係好似

like jor

首TEAM N歌變左做隊長SOLO代表曲

神曲

個西裝look真係不得了

唔知點解見到隊長努力賣萌個樣就好想笑

隊長2次SOLO個歌LIST都幾正

日經 but 真好正呢張

史上著得最密實嘅わるきー

但幾襯佢
太可愛反而唔岩FEEL

都係嘅
諗起佢之前次世代叫人投票嗰條片孖辮扮可愛真係頂唔順

個條片係4個都頂唔順

個個你都哦呢囉

幾個姐好似係

咁搏嘅

都無野睇架啦

學埋橫野d hamsup野

開始聞到人民斃香了

真香

攝下就有

火星撞地球

王公公今日先將尖閣諸島被中國先古以來

公開處刊

我都想講 好矛盾

星球大戰

期待同佢online talk

我願意夾係中間擋

睇SR，佢都係活潑多野講果d ，好似會幾好玩
但要到1月9先有啊

你走先啦，我留低殿後啦

みかにゃん又上ファッション誌啦
今次S cawaii 啊

今日又有札幌大家識做

針

All in 等收錢！

家陣個頭紅紅紫紫咁真係好撚正
點解要到12月先有券

係收呀 不過收皮

みなさん、ごめんなさい。

今日のAKB48 オンラインお話し会
体調が優れなくて大事をとって
6部〜９部お休みさせて頂きました。

楽しみに待って下さっていた皆さん、
なかなか会えないなかで、久しぶりに会える機会だったのに、、会えなくなってしまって、本当にごめんなさい。
早く治します

等...

慘
大腳抽射

愈等，成熟既果實愈美好

以佢平時個收費，呢個都唔算貴wo

都冇錢賺 收足都係廿萬 仲要司機工作人員

搞手只求打個和

Who?

如果橫野畢咗業之後搞會點？

一泊二日溫泉

Wadiu諗起都扯扯地

呢個組合

抽到咁 好似都唔差中間唔識 我偽飯

佢指既su chan係咪還野
唔知點解個一刻第一時間諗住sato sumire

好平幅牆

已FC,伶妹冇波

ベレー帽

笠啦笠啦

假大胸

又迫害

大唔大都愛

又慳左錢了
【オンラインお話し会】ＮＭＢ４８ 吉田朱里 １１月２９日（日）オンラインお話し会 不参加のお知らせ

千尋？

JK

係
尋晚NHK套劇

依家先知千尋1.55m
一直以為佢1.6m

我不講了

mk

「唔啱聽嘅說話你想唔想聽？」

吉朱倒數一日

20201129 我愛怜妹

佢最尾一首歌前個段說話
不停講目標
我幾驚佢話已經冇目標要卒

呃得下人wor

正到癲

又搵d廢鳩玩人狼

史上最快玩完

KAREN搞事失敗累輸全隊

人狼又可以含淚

on9到

玩完
屌你快到

收台算啦

可以準備定玩第三round

紫色真心mk

再玩落去都無意思

あなたは人狼です

55分前完唔到人狼贏
真係多謝哂

等睇人狼都係輸

咁多次おうち、人狼有冇贏過

好似都有一兩次既
記得試過鬥到得番3個人

大天使あーのん

痴撚線
三鋪都可以第一rd占到人狼

アホアホハンターみかにゃん

第一rd就死又無乜計既

係
而家個敵人係時間
凪ちゃん係到拖時間

笑撚死

做咩鬼
KAREN真係亂黎

真點狂人

呢次重點
狂人痴線佬KAREN
大天使あーのん嬲鳩
なぎちゃん拖時間

我都想比あーのん嬲鳩

第一ROUND輸個下個嬲樣可愛到頂唔緊

營運出水著單啦

假架d奶

等埋禾柚啦

最終兵器呀
推波要分階段的

呢張真係痴撚線

升球大戰

宣傳平地好女仔俾大家

勁鐘意，可能我從來都唔係黑髮派

我愛小嶋花梨 山本彩加 山本望叶 梅山恋和

So DD

好快你就知

真你好撚癲

真係養兵千日 用兵在一時

呢個就真係 假㗎d奶

So pure so true

小嶋花梨 山本彩加 山本望叶 梅山恋和加埋唔及一個横山／上西

咪反我Karen

有第二都算係咁

你望完第一果個先，真係冇得講

吹大咗

痴線，都可以正，冇衝突！

哦！！！！你死啦，反鬼滅，等俾人圍啦

教育仲等緊柚仔水著

都唔知可唔可以話長情

5年後有人記得先算
同hunter 鋼煉個啲差起碼幾班

頭兩張咁絕對領域很撚正

你就係數學天才

屌你d引戰狗，一定係唔識睇動漫

hunter係好睇
但唔知使唔使等個孫燒本ending畀我姐

淨係講有ending 都贏幾班啦好似係

其實鬼滅都係果d老撚土劇情
不過日本人最受落呢d
加埋而家咁既環境
利申：淨係睇過半套動畫

其實有嘅
不過邊夠橫野嚟

你淨睇動畫都覺得麻麻又真係幾出眾

柚仔唔係升
係真係大
美來都係大

會等到㗎
快了

等待既成果係甜美的

等睇柚仔甜美嘅果實

大佬呀
唔好咁痴線啦

冷靜d 啦ching，呢d野唔好咁揚四圍講啦

教育點會冷靜到
btw 內木志今日係夢莉ig度留言
唔知教育有無睇到

佢地唔熟既

係你地講到佢好撚大咁

係不斷有人強調佢有ga 佢冇ga

佢有d波路然後成日谷

禾法國新澤菜央 巧似松本一香。

鬼滅hit到咁 你睇紅蓮華仲係榜到就知啦

對腳長到咁

我5年後再同你講

公道d講 係真既 劇情真係左抄右抄 我覺得 甚至我覺得似似地東京喰種 又係食人為生

但動畫真心做得幾靚 呢個就係佢個賣點所以咁hit 如果齋睇漫畫其實麻麻地

佢係有 唔係大 吸手

講到好似真係親手摸過咁樣

Ff既野你識咩

你地睇波好勁

尊重啦

likejapan都搞我還野

如果係oncc既話成段野copy後加番個34C落最底篇野就可以出街了

係33c

又一年了

上年我自己生日果日特登由大阪碌去東京去牙夢出書果個event乞句生日快樂
咁就一年
然後本書仲未開黎睇

太田夢莉 too old

當年今日
我仲係劇場睇moon
btw 楓子巴仲記唔記得你要我幫你買邊幾張卒公相
疫情好d再約你交收

[11/30 12:30]本日開催予定の「吉田朱里卒業公演」は吉田朱里の体調不良により開催を延期致します。

万事お繰り合わせいただいて劇場にてご観覧いただく予定の
お客様にはご迷惑おかけすることとなり大変申し訳ございません。

なお、体調不良を受け吉田朱里は新型コロナウイルスのPCR検査を実施いたしましたが、結果は陰性となります。
延期となる日程などは現状未定となり、あらためてご案内いたします。

妖婦呢？

無問題迷路keep住狀態
反而萬年16-18先勁可愛 之後變男仔

男的也好

萬年係邊個

咪太田囉

依家都仲係咁可愛

橋本環奈是千年一遇我就是萬年了

萬年一遇 太田夢莉

橋本真係PR做得好

小栗有以二萬年

呢兩張笑咗

彩應該係被飛嗰個

NMB48白間美瑠(しろま みる)が、11月29日新型コロナウイルスに感染していることを確認致しましたので、ご報告を申し上げます。

11月28日頭痛、倦怠感、喉の痛みの症状が御座いました。
11月29日PCR検査を行いまして、コロナウイルス陽性と判明致しました。
関係者の皆様、そしてファンの皆様に、多大なるご心配をお掛け致しております。

マスクの着用や手洗い・アルコール消毒などを継続し、新型コロナウイルス感染予防、拡大防止を実施してきました。これからは、今まで以上に感染防止の徹底に努めるように致します。

今後、保健所の指導に従って治療を行って参ります。
また、濃厚接触者の特定をはじめ保健所の指示を仰ぎ、必要な対応を進めて参ります。

何卒ご理解のほどお願い申し上げます。

屌你老母武肺

屌連白間都奶野

你好返之後可唔可以過抗體比我

係邊到惹返黎

平時唔沖涼 口罩又戴到跌落下巴

仆街武肺

今次molamola 啦

睇返呢十日Twitter幾乎日日都吉朱一齊 九成瀨埋嘢 今日陰性過兩日應該都變陽

吉朱驗完話冇事轉個頭就到白間出事

畢業都要臨天光瀨尿

吉朱遲啲再驗應該都中

nmb群組

向好果邊諗
Miru好返之後
同佢瘋狂交換口水咪可以有抗體

有日班選拔上cdtv 佢又成日摸來摸去

喂 我認投先架 咪同我爭

身材好嗰班mb mola mola
miru成日抽人水

唔怪得吉朱身體唔舒服啦

可惡 想索佢陣臭味

索埋covid

索完仲有$5000袋

外地傳入冇
但係瘋狂索都抵返晒

全餐
咁就一年

遲啲會唔會係48group最強body感染群組

可惡 想感染

557,彩plus表示安全

仲有樓主既Mikana

咁karen有無份

屌又抽

即係Karen會唔會中Covid係取決於佢有冇波

佢無事既話希望各位波控收聲

咁應該希望佢冇事定有事好

笑左

保平安

係咪飯黎跟得咁貼 佢都唔係咁出名啫

星期六朝早頭幾部成團聚埋一齊on9會應該攬炒晒

你最想佢有事

In Karen Yuen I Trust

假嘅都殺住先

「全日本グラビア大賞2020」中間発表＜上位20人＞
中間発表 上位20人（※順不同）

【女性】

・えなこ

・桃月なしこ

・沢口愛華

・寺本莉緒

・似鳥沙也加

・石田桃香

・ちとせよしの

・奥山かずさ

・井桁弘恵

・大原優乃

・森咲智美

・高崎かなみ

・与田祐希（乃木坂46）

・上西怜（NMB48）

・横野すみれ（NMB48）

・白間美瑠（NMB48）

・長月翠（ラストアイドル）

派派姐妹

呢件野真係好正

好搏

證據

假...奶

點解個post最近推得咁快

pai pai sister感染群組

一講波就推得快

成班波控

差唔多又一個post

醒下啦

有事業心既女仔，我支持啊

淨係討論karen有無波都一個po

每日Karen 乳勢關注組

一句講晒,法官大人

中流砥柱

7/12前應該爆多個po?
下下個po叫Happy Saepy Ending

一個唔好彩中埋招就…

中武肺開演唱會

我有無波都可的

一收工返黎望下PO
MIRU搞咩

中咗武肺

Nice body 群組

like japan 應該有NMB迷

是咪又係死波控

睇波得罪你咩

我覺得呢d人巧膚淺

撳入去首頁白間做頭版
娛樂版係三姐妹

Shion都睇波

太田夢莉老女人

我要曬

反夠未

勁到咁

哇，好大

谷

又無咁紫

燈光 鏡頭 filter 唔同，都會有影響既
呢d時候就真係特別想見真人

妹妹 過嚟比叔叔檢查下先

懷疑清玩膠

就算online talk 都要12月，到時一定唔同色啦已經

可能真係天生認知上就出錯，唔好笑人

咁你地都話Karen谷架啦

咁快又6年

講真話姐

邊個拍水著唔谷嫁
係睇下sip幾多嘢入去嘅姐

橫野怜妹呢啲咪唔駛

Karen都唔洗

全部都有！
雖然未必每次

咁耐都未有月別係咪武肺收晒成個nmb皮

仆街，今日1號唔記得cut fuwa mail, 又收左我錢

唉 睇怕…都要等第4回再戰啦

下個Post名
真·NMB48討論區 72 - Karen Yuen到底有冇波?

呢個話題傾撚到佢畢業都仲得

真係好大

天佑白間

on9
final都入唔到

今次揀錯歌啦，啲弱點曝露哂真係冇乜計

問題係其他人仲廢
山內鈴蘭唔夠氣唱d尾音都分組第一

山內唱得好好喎入到好正常 有時有少少走音唔夠氣只要唔太明顯就冇乜問題啦 一路音準唔穩定攞唔啱key至攞命

佢揀錯歌就真既
學人懶獨特
正正常常唱下miwa果d咪無事

NMB48 24thシングル「恋なんかNo thank you!」 6次終了時点
42/42 貞野遥香
42/42 梅山恋和
42/42 山本彩加
42/42 山本望叶
42/42 横野すみれ
36/36 安部若菜
36/36 小嶋花梨
35/35 白間美瑠
33/42 上西怜
30/30 新澤菜央
30/30 南波陽向
28/42 渋谷凪咲
28/30 原かれん
27/30 塩月希依音
24/24 鵜野みずき
24/24 出口結菜
23/24 泉綾乃
21/24 和田海佑
18/18 菖蒲まりん
18/18 本郷柚巴
16/24 石田優美
15/30 加藤夕夏
15/24 前田令子
14/30 川上千尋
13/18 浅尾桃香
12/30 安田桃寧
12/18 坂本夏海
12/12 清水里香
12/12 井尻晏菜
12/12 杉浦琴音
12/12 中野美来
11/24 石塚朱莉
11/12 山崎亜美瑠
08/18 堀詩音
08/12 早川夢菜
07/12 小川結夏
06/24 河野奈々帆
06/18 水田詩織
06/06 佐月愛果
05/12 岡本怜奈
05/12 黒田楓和
05/06 隅野和奏
04/12 東由樹
04/12 中川美音
02/06 平山真衣
02/06 瓶野神音
01/06 折坂心春
01/06 眞鍋杏樹
01/06 芳野心咲
00/12 北村真菜

原來仲有人係0

佢對眼淨係得波

係咪有咩誤會

明明我特登去水魚show都淨係睇你個名

都唔係講你

細哨

竟然執番個豬肉獎

nmb依家對其他團算少人
好多我都認唔住
唔爆正常

連online talk 都冇1部真係

想湧過嚟咁

小嶋花梨ちゃんのSHOWROOMで黒田楓和ちゃんが課金アイテムを投げている笑

笑死

射到上第一

頭先見住佢係第一、好勁

我可以答你
有

呢d look 真係

還野唔好中武肺

想色

橫野mail張相好易諗錯

原來最後話出嗰隻歌Amiru都有份，真係賺哂

其實佢真係值得入頭8

失賣的

1001

amiru好靚
但營運好似唔多推

令子都好靚
但營運好似唔多推
可能因為無得除

令子公式照
真人

9成9人都係咁
公式照咁耐以嚟都係整蠱mb

999

1000